呀媽收埋哂我啲模型話好大塵

我搵返出黎見到佢斷撚咗隻手

所以呀媽要用隻手賠償
一手換一手